六月打後所有行動人數都唔會多，勇武係短期之內作用已經好細。

本來無國安法下，一週年人數一定升返

但共產黨一推國安法，形勢就原全唔同

國安法一出，香港人就知道自己命運已經掌握係美國同中國手中，街頭行動為既只係要求國際社會援助，所以勇武抗爭效用已經冇乜，換言之大家對一週年既街頭大戰願望好可能落空。

香港人好醒目，當美國話會出手時香港人就知道任務已經完成，現在餘下要做嘅只係叫下口號，話比外人知香港人心未死，同埋 三隻字「等運到」。 如果到時都係要輸就著草算。

再開多次［行動］［每日返工和你播］麻煩唔好怕醜，將抗爭融入生活